1010就黎滿約, 而家仲有冇1年約既4.5G全速plan

求介紹, thanks.